G.E.M. 共狗棋棄港實錄

G.E.M. 鄧紫棋，1991年8月16日在上海出生
於2008年出道

2013年
發生 鄧紫棋撰文支持梁振英事件，在香港集思會的《90後有話說…》特集中，她表示：
我想跟梁振英說句「加油」呀！

而當時她剃頭以塑造一個punk的形象，但卻不懂punk的反建制精神，是為言行不一。

2014年
參加中國湖南衛視《我是歌手》爆紅，最終得到亞軍。當時被網民指不如留在家鄉發展。
而她更一朝得志，語無倫次，與金秀賢等人傳緋聞。甚至連中國網民都開始對鄧有反響。她亦甚至聲言上太空代表中國唱歌。

而她指香港樂壇要「砍掉重練」，但與此同時連中國都聲言封殺。
9月尾正值雨傘革命期間，警方施放催淚彈清場。她在這時卻發放了一張開心照片，說：「禮拜六啦！明天又一個新開始！大家周末在幹嘛？」結果立即受到不少香港網民狂轟。

2015年
香港演唱會最貴門票盛惠$1880，被揶揄為國際G.E.M.、太空G.E.M.。而因長期在中國發展關係，連廣東話發音都開始出現偏差。
而演唱會採訪安排亦優待中國傳媒，香港傳媒只有報章攝影師可以入場拍攝首30分鐘。而中國傳媒則獲安排座位採訪拍攝以及會後近距離做訪問，更來回機票酒店全包。
傳被中國被封殺，但又說飲水思源，企圖修補與香港關係。
因在中國長時間工作，連衣著品味也開始走向強國大媽Look。

而她今日雖然仍自稱香港歌手，但廣東歌的產量已大不如前，在2015年的唱片中更完全沒有廣東歌
(歌曲總數 / 廣東歌數量 / 百分比)
2008年 - G.E.M. (5 / 3 / 60%)
2009年 - 18... (12 / 5 / 42%)
2010年 - MySecret (10 / 3 / 30%)
2011年 - Xposed (10 / 3 / 30%)
2015年 - 新的心跳 (10 / 0 / 0%)

最後，G.E.M. 曾自己填詞一曲What Have U Done，而她自己卻成為了這首歌的反面教材，實在諷刺。

G.E.M. 鄧紫棋，1991年8月16日在上海出生
於2008年出道

2013年
發生 鄧紫棋撰文支持梁振英事件，在香港集思會的《90後有話說…》特集中，她表示：
我想跟梁振英說句「加油」呀！

而當時她剃頭以塑造一個punk的形象，但卻不懂punk的反建制精神，是為言行不一。

2014年
參加中國湖南衛視《我是歌手》爆紅
，最終得到亞軍。當時被網民指不如留在家鄉發展。
而她更一朝得志，語無倫次
，與金秀賢等人傳緋聞。甚至連中國網民都開始對鄧有反響。她亦甚至聲言上太空代表中國唱歌。

而她指香港樂壇要「砍掉重練」，但與此同時連中國都聲言封殺。
9月尾正值雨傘革命期間，警方施放催淚彈清場。她在這時卻發放了一張開心照片，說：「禮拜六啦！明天又一個新開始！大家周末在幹嘛？」結果立即受到不少香港網民狂轟。

2015年
香港演唱會最貴門票盛惠$1880
，被揶揄為國際G.E.M.、太空G.E.M.。而因長期在中國發展關係，連廣東話發音都開始出現偏差。
而演唱會採訪安排亦優待中國傳媒，香港傳媒只有報章攝影師可以入場拍攝首30分鐘。而中國傳媒則獲安排座位採訪拍攝以及會後近距離做訪問，更來回機票酒店全包。
傳被中國被封殺，但又說飲水思源，企圖修補與香港關係。
因在中國長時間工作，連衣著品味也開始走向強國大媽Look。

而她今日雖然仍自稱香港歌手，但廣東歌的產量已大不如前，在2015年的唱片中更完全沒有廣東歌
(歌曲總數 / 廣東歌數量 / 百分比)
2008年 - G.E.M. (5 / 3 / 60%)
2009年 - 18... (12 / 5 / 42%)
2010年 - MySecret (10 / 3 / 30%)
2011年 - Xposed (10 / 3 / 30%)
2015年 - 新的心跳 (10 / 0 / 0%)

最後，G.E.M. 曾自己填詞一曲What Have U Done，而她自己卻成為了這首歌的反面教材，實在諷刺。

樓主好耐無見你狙擊佢

9月尾正值雨傘革命期間，警方施放催淚彈清場。她在這時卻發放了一張開心照片，說：「禮拜六啦！明天又一個新開始！大家周末在幹嘛？」結果立即受到不少香港網民狂轟。

因應而家嘅環境都更新左篇野

出面大把連登仔覺得奶共冇問題架
依家啲人睇垃圾抖音星期六日返深圳搞到啲品味同價值觀都大陸化

支持你整合

香港網民玻璃心到

樓主咁得閒
不如做埋劉德華 周星馳？

好有支那特色

放過詩穎bb啦
又靚女又唱得又有才華又有身材

詩穎可以放
但係紫棋唔得

人地因愛成恨啊 由佢啦

你今日嘅人工計唔計落去新歌嘅宣傳費架？

出面班連登仔不斷吹奏

有利益咪奶，反共原因都係反完對自己有利先反架啦

有冇你老闆電話 等我表揚你叫佢加你人工

有d事情
唔係扮哂野講句from Hong Kong
就可以輕易抹去架

發夢夢到
當年瑜珈比記者影到發脾氣單新聞
係瑜珈個ex call記者做新聞的

自己奶共冇著數就唔比人奶

比多一次機會紫棋
佢係香港既寶石

都好過容祖兒扮支持嘅

28242270

周杰倫嗰時喺微博寫咗幾個中國國旗icon話支持老兵